［純分享］成日都唔知點咁

Sorry for 1999

出嚟做嘢一排發現好難識到人，更加唔好提女朋友個啲
但係自己又唔渴望拍拖，覺得一拍就好煩、要負責任，或者可能係我未遇到真係好啱好鍾意嘅人啦

未畢業個陣有個女朋友，我好鍾意佢，好愛佢，但最後帽咗，連本身啲同學朋友都冇埋，因為我同佢喺同一個社交圈子，至此就同自己個科啲人斷絕哂所有聯繫。
聽聞我仲好似臭哂朵，不過我都冇咩理，因為我覺得自己同佢地都只係形同陌路。

啱啱出嚟做嘢個陣識咗另一個女朋友，但之後兩個月就分咗手，我覺得自己根本唔係話愛佢，主動提出分手，無謂浪費大家青春。

咁呢排就專注事業，而且開始做gym，發覺自己好多時候都冇咩同人交流，只係公事可能同同事一兩句。做gym就自己死埋一二邊做，加上我就返工前做，所以都冇咩人。

我覺得自己人生嘅變化冇以前咁大，但我好想有改變，特別係社交方面

利申：純粹呻下

其實有咩唔好，一個人自由自在，一個人有一個人嘅快樂！加入咁多圈子一樣有其他煩惱，
畢嬲做自己最舒服！

其實有咩唔好？

一個人自由自在，一個人有一個人嘅快樂！
加入咁多圈子一樣會有其他煩惱，

畢嬲做自己最舒服！

都啱嘅
可能覺得悶姐